\begin{table}[!ht]
    \centering
    \caption{Evolução de Ingressantes por Forma de Saída, no curso de Engenharia de Software, 2015-2020.}
    \label{tab:IngressantesFormaSaida}
    \begin{tabular}{|l|c|c|c|c|c|c|}
    \hline
        \rowcolor[HTML]{9B9B9B}  \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Forma de Saída do Curso}} & \textbf{2015} & \textbf{2016} & \textbf{2017} & \textbf{2018} & \textbf{2019}\footref{consolidasigaa} & \textbf{2020}\footref{consolidasigaa}  \\ \hline
        Cancelado & 0 & 0 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        Deslig - Não Cumpriu condicao & 10 & 13 & 13 & 7 & - & -  \\ \hline
        Desligamento - Abandono & 3 & 1 & 4 & 0 & - & -  \\ \hline
        Desligamento Decisao Judicial & 0 & 0 & 0 & 1 & - & -  \\ \hline
        Desligamento Força de Convênio & 0 & 0 & 3 & 1 & - & -  \\ \hline
        Desligamento Voluntario & 0 & 0 & 2 & 0 & - & -  \\ \hline
        Está Cursando & 114 & 114 & 124 & 180 & - & -  \\ \hline
        Formatura & 7 & 1 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        Mudanca de Curso & 3 & 2 & 2 & 1 & - & -  \\ \hline
        Novo Vestibular & 3 & 3 & 3 & 0 & - & -  \\ \hline
        Rep 3 vezes na mesma Disc Obrig & 4 & 11 & 6 & 3 & - & -  \\ \hline
        SISU & 0 & 1 & 0 & 0 & - & -  \\ \hline
        \rowcolor[HTML]{C0C0C0} \multicolumn{1}{|c|}{\textbf{Total}} & 144 & 146 & 157 & 193 & 255 & 240  \\ \hline
    \end{tabular}
\end{table}
